For at kunne imødekomme kundens vision (\cite{noauthor_cdio_nodate}), er der blevet opstillet en række krav, der tilsammen skal udgøre det samlede spil. Kravene er blevet prioriteret i høj, mellem og lav. Dernæst er kravene internt i kategorierne blevet prioriteret fra højest til lavest. 


\subsection{Høj prioritet}

\begin{enumerate}
    \item Spillerne skal kunne kaste med 2 terninger og flytte det viste antal felter, på brættet.\label{RQ01}
    \item En spiller vinder spillet, når alle andre spillere er udgået.
    \item En spiller udgår af spillet, hvis vedkommende skylder mere, end de ejer.
    \item Der skal være en spilleplade tilsvarende til den set på bilag 1 (billede af spillepladen).
    \item Spilleren skal kunne købe den grund, spilleren lander på, hvis den ikke ejes af en anden spiller.
    \item Spillerne skal modtage husleje, når en anden spiller lander på deres grund.
    \item Der skal kunne være mellem 2 og 6 spillere.
    \item Spillernes brikker skal fra spillets start være placeret på startfeltet.
    \item Når en spiller passerer START-feltet, modtager spilleren som udgangspunkt 4.000 kr.
\end{enumerate}

\subsection{Mellem prioritet}

\begin{itemize}
    \item Der skal være et felt ved navn “Prøv lykken” hvor spilleren har mulighed for at tage et chancekort
    \item Hvis en spiller lander på “I fængsel” feltet skal de være på besøg, og ikke straffes.
    \item Hvis spilleren lander på “De Fængsles” feltet, kommer spilleren i fængsel. Ved passering af START-feltet modtager spilleren da ikke de 4.000 kr.
    \item Hvis en spiller slår to ens, får de en ekstra tur. Slår spilleren igen to ens, ryger de direkte i fængsel.
       -Hvis en spiller slår to ens, skal spilleren udføre handlingerne på begge felter.
    \item Spilleren løslades fra fængslet ved at betale en bøde på 1.000 kr.
    \item Spilleren kan løslades fra fængslet ved at slå to ens, hvilket resulterer i, at spilleren rykker det antal felter frem, som øjnene viser, og har stadig ekstra kast.
    \item Spilleren kan bruge løsladelseskortene  til at komme ud af fængslet
    \item Hvis en spiller ejer alle grunde i en farve, fordobles lejen.
    \item Spilleren skal kunne bygge huse på sine grund, hvis de ejer alle grunde i serien.
    \item Spilleren skal bygge jævnt på grunde med samme farve.
\end{itemize}

\subsection{Lav prioritet}

\begin{itemize}
    \item Spilleren skal kunne bygge et Hotel hvis de har 4 huse på hver af grundene i serien og tilstrækkeligt penge.
    \item En spiller skal kunne pantsætte en grund, hvis de ikke har tilstrækkeligt nok penge til at betale husleje.
    \item Spillere skal kunne sælge ubebyggede grund til hinanden for en accepteret pris.
\end{itemize}
